秒回速入

2

3

佢地未必認得個名

?

怎了
傾住計睇牙狗

[入市啦] 戴口罩排隊睇樓 買家開始心急

saka好廢

冇左毒撚

hello

你唔能識波

睇唔過眼班友扮毒
個個溝女溝仔溝到着哂火

hi

做緊咩

睇波

真係好廢

條友剩係識盲撐

再咁撚多嘢講我改saka名邪能住你地

有冇囡囡

有

快啦

依到得我係囡

你係我地頭牌
靠你撐場

個個去哂傾電話

is

我無

我有jer

你留低陪我

真 你大波妹

成班偽毒

去吧

有咩？

you is

我stay

留低
唔陪你

你點知的

返黎了 今晚有望早訓

不了
因為我斬緊龍

Btw post名統一啲得唔得 差啲認唔出

叫跛狗黎捉哂你地班波台狗走

收啦死矮仔

都係你地好

仲喺度

呢到無人傾電話幾好

+1 8分眼瞓

犯法牙？

訓豬

瞓未

嗨

唔好嬲

兩日夾埋訓7個鐘

就瞓 你瞓未

有女有仔先有得呻
我冇

平時習慣朝早瞓 今日有啲開心

我都冇

瞓了

刷裝刷裝刷裝

屠龍？

你又話訓

掛你掛到醒左

為何深夜總是餓

岩岩同完我BB傾電話，開心返晒

食唔食串燒？

block

食左你

can
我想飲蘋果綠

串燒加蘋果綠

原來琴日我淨係瞓得四個鐘

真？ 咁今晚訓得著喇喎！！

豬豬

所有記憶都是潮濕的

渣過

join我

gchi。。。

返

bb

蘋果綠正

弱者先瞓

唔訓隻眼好痛

斬完

你噴咁多

掛住你

Damn

隻眼啱啱噴完

我幫手抹下先

宜家腫撚咗

吹吹腫左唔靚

佢話真係冇晒心機

係咪凍呀？

佢話姐姐都冇晒心機

冇所謂 已經慣

有冇將軍澳人
睇下有冇fd泊將軍澳
影到架車

秒唔到我就分手

咩事？

同緊樓豬條7頭講
不過佢應該去咗睇波

呢d賤男快d分手 我陪你

奧b
啜爆你

老黑唔駛夾走佢喇

Hi

推

攬攬

幸b

起身？

今晚靜到
不過都好 證明大家都訓到

邊個未訓出黎

冰

幸子都入黎

我囉 嘈

仲有小弟

無訓

訓豬仲未訓喎

想食串燒

哦

樓上兩個快d訓

燒比你食

就瞓
再唔瞓就想食嘢

咁早抖

我都係

Missu

巧

想傾吓偈

氹我瞓豬

捉撚到你啦

個肚好空

我呢？

唔該捉走佢

佢會長註感情台
我走先 回家了

me too:(

好想食杯麵

report你

燒緊

好👌

我report你

好L凍

笑哈哈 訓瓜瓜
咁渣架 睡教啦

dun go

我都想

me2

想攬了

com被啦
唔好冷親

2打，thx

被被已經好厚

啲腳趾

著襪

好懶

唔得架喎
著襪啦暖好多架

大家覺唔覺

點解

？

唔秒回我

有冇人養我

以為自己訓得著

好肚餓要食嘢

杯裝No1

Fat fat

Is

屌好餓

好攰

Jeng

好想食杯面

太多chemical

雪糕唔係？

我願意為雪糕而死

我都願意為杯面而死

Jeng jeng and gd nite

記住著襪

I hope so

攤上床

Nite

起身

早抖

依家

秒唔到添

唔瞓啦 唔識瞓教

渣ga

你慢慢等

好

0654

呢度

叻叻

有咩搞

咁去食早餐

好凍啊啊啊

抖早

今朝特別早天光 又要返工了

冇出街

我約你

爭啲唔認得個po名

入

Dllm又訓醒

偽毒秒回post

好好好

而加好肚餓

食緊蛋治

hi
我呀
多種性病叔叔呀

下次唔好買呢隻！😭💔💔💔

下....

等十二點九食飯

咁白痴？

食早餐

你好叻

好呀

哦 原來就係你前晚搞鳩我個妹

唔買啦

諗緊晏就食咩

係呀

我book埋你架啦

今晚到你啦

秒小

想食譚仔

屌 你走開呀

到底屌定走開？

你走開呀

秒我

秒

再秒

蠢

食嘢好開心

糖

屈機

早晨呀

溝我未

吾涷

鋪哂塵

打上花火Lemon

上緊zoom tutor

開Cam開Mic未

on9

秒唔到你

我秒到

我都秒到你

what’s that

Mitchell

Microsoft teams , 似zoom

Skype d fd

ic

Yeahhhhhhh

迎合你嘛

咁快起身嘅話時話

都冇瞓

屌你痴線婆

系

珍

水泡

Yep

I AM

今晚想9點瞓

Can

屌，閪到

好撚on9

我知

🥺

yep u r

🥰

lm

喂嗨

佢喎not u

屌你老母

not applicable to me

what

she did these to me

下

小屈

？？

循例問吓

上

知道

嗲嗲Emoji

真

我呢加已經想瞓

好凍好凍 開暖氣

好眼訓

好凍

我瞓左10個幾鐘

羨慕

來食

好垃圾

痴線

join

我話我屌你老母呀

想反枱

來

想老母俾人屌

呢d基本野都唔提供

我都諗緊

出前一丁算

驚俾人偷掛，我唔知

偷咪偷on99
都唔差在幾多錢
又唔係短缺

咁你自己

食飽了
食完飯之後就好L眼瞓

口罩就話姐，紙巾都偷

連紙巾都要自備都唔知做乜撚嘢

唔知公司諗乜
咁樣同啲員工計，啲員工都唔會有心做啦

攰

我心好攰

杯麵算

呢個仲on9 呢去取暖咩

垃圾公司

真。呢啲公司計得太盡

冇記錯你公司唔算細
咁仲計呢d真心好on9
你話細公司真係冇計姐

仇b隻貓好撚Cute

圖

笑撚死

有時覺得好撚可悲 點解紙巾都要去到要偷要搶 ⋯⋯ 明明生活必需品黎

屋企有一兩條咪算咁都搶

好qq

有冇掛住我

我有

我呢

快來tws！！

即係係囝囝啦

其實都唔關細唔細公司事

咩

港資公司係咁撚on9

今日好凍有冇著多件

細公司真心我覺得冇問題
冇咪自己買 公司比番錢就得
大公司有自己既採購方式
係唔應該煩到你地 然後仲要提供比你地

屌

訓

我瞓醒

美美豬

今日好凍 著多件

煮野比你食

hi冰

cum好多被

都係好眼訓

唔斬龍了

你地幾點放工

五

咁早既

有排先返工

下次先 今日好眼瞓

醒 不過都應該繼續訓

肥仔qq係邊個on9講既

呢度開始好靜

收6點

遲你一粒鐘

咁小妹呢？

想對你誠實d

QQ

咁渣架

無野講 重有半個鍾

飲咗珍珠奶茶

仲有10分鐘
恭喜恭喜

聽日咪又要倒數9個鍾

至少叫完咗今日先

你玩埋果1個鍾佢 我夠鍾走人

好専心反工架我

盡情娛弄我吧

可摸耳比啖小妹？

可以

我又要

最q

冰豬

我都知

唔shy架咩

叫最應該負責既部門負責！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

即係點

個個都收工

我對你好認真

餵你

沖完涼食飽

屌終於收工

感情台

招人秒回
而家都唔係秒回

Ot喎

做咩事姐

咩？

秒唔到

醒啦 咁早沖涼

仲未訓！

有冇人玩過goodnight

快啦 攰架喇你

未玩過 分享下

你想分享D咩

玩咩囉

Dklm係呀

樓主個手足之前叫人唔好入感情台

做咩

知咩事啦

同女仔傾電話
仲記得第一次玩個時真係咩都唔識
ON99咁配D女仔比人cut線
跟住有個女仔 傾傾下傾足成粒幾鍾
仲要講D咩發夢野 又唔咩我陪佢打機
把聲又少少姣 老實講我未見過都沉左船
可惜而家都已經唔應人了

終於返黎？

明嘅 但咁好傾你做咩唔問佢拎tg果啲

好耐冇見

上水

唔夠

咦 溝完女未

返！

Miss me?

咁易沉？

牙冬 邊個負皮你

痛仔

早

有女比我都唔上連登啦

唔仔

讀仔

當我冇到？

有冇進展

same

我都未試過同女仔傾電話
我信我一傾就會咁

屌我今日都嬲咗
個同事差老細嘢又唔一早做
我要整合啲文件做一個
搞到我等佢搞掂比到我先搞得掂
結果我坐咗係到等
到佢終於比完我(已經搞到我收遲一個鐘
佢就:::你仲有嘢未做完咩
然後極速收工閃人

我望到你條jer

阻人收工死全家

岩啊
屌我35歲人都未拍過一次拖

笑死
拍住蠢人做野係咩感受

屌佢老母仲要講句你仲有嘢做咩先火都嚟

Dklm自己做唔好可摸以反省下

我今年40

收得唔夠埋添

申請調組

我唔想知

我岩岩先拎完長者八達通

建議收返埋先

Report jor

掛死u

收左皮

Bb

係讀讀

扮女失敗

反收佢皮啦

唔好再扮啦 消失左咁耐

小尷

魔法師

講句hi就沉

a380

咁機會係要自己爭取

得你哋啲後生先上得連登？

低調啲

1.9搭車咩感覺

抱抱

你點知我係咁

無得調架

冇個仔字唔得

唔通佢屌完女上事後登又同你講咩

等佢沉吧

我80後

機會係留比有機會既人

已經唔係我個list入面

對

爭取左乜

個仔字先係精粹

屌完係都食支煙仔先
仲上連登做乜

逼左少少

我想問下 咩叫愛
點樣先叫拍拖
點定義拍拖
飯腳+sp ＝拍拖？

轉工！

咁快手！ 叻

抵我冇

我留左係度成日啦

有冇考慮過用魔法變個女朋友出嚟

最憎人食煙

想申請加入

好！我要仔

都冇人搭

成功爭取空虛寂寞凍

電子煙

對唔住囉 做多左

我一次過食兩支煙
係咪好壞

乜撚嘢呀

抵。我對她操心，已記不起我也有權利愛人

不可以沉下去

讀讀仔

你介紹下咪有

come

u 溝女

唔食 我乖

你咪凱婷？

chill

撚有

佢都冇做多
睇佢應該呢幾日屌左兩盒condom姐

食開一盒

點解你會識我嘅

總可以迷下去

認命扮矮人的人有太多個

怕醜

好 等下

唔建議屈

個口好大

放得快好世界

ar迷

總有六個

很好

幾時有通知

放手真係

幾q

唔怕 安慰返

廿中啦

係早

未試過有女

依家condom都多人搶

駁唔刀

冇得轉

5g
不嬲有人狙擊我

有冇貓睇

心動

係鬼咩
hktv大把網
仲要冇減價

who 搞咩黎

心跳加速未

Sor早 早 早
自行罰抄三次

你陪我撘咪得

咁可以點

要隔多幾個月先呀，未做夠一年

me

cum多張被 乖

硬食唉

想問你拎簽名

打飛機唔洗用condom架

來來來 搭去邊都得

It’s me

hug me

操女

事實

咁快趕我訓

壞女仔係唔會簽名

得你一個

有女陪

一個夠殺

夢裏相見

我最靚
唔洗嘈

00都20啦

ptgf

驚發惡夢

比口罩會加快通知

冇圖

彼此更自由

有錢
想幫你含

佢唔知去左邊

太細你會嫌棄我

心臟病

1⃣Ml plan

1Q/2hours/HKD$2000
2Q/2hours/HKD$2700
3Q/4hours/HKD$3500
+1hour/+HKD$300
價錢以Q數為定

包bj(有口爆 吞精 顏射) hj wetkiss 69 摸
摷(麻煩各位大大剪指甲同倒刺🤦🏻thank you)
奶 挽sex toy(只用我嘅震棒/震蛋 要用麻煩盡早通知)

2⃣Bj plan
1Q/1hour/HKD$900
2Q/2hours/HKD$1800
+1hour/+HKD$200

包口爆 hj wetkiss 摸 摷 奶 69

3⃣行街plan
HKD$500/h
行街 食飯 睇戲 唱Ｋ 遊車河 去沙灘 去馬場之類
可拖 攬 錫

Plan1⃣&2⃣均沒有上門 主要去旺角 太子 油麻地 九龍塘嘅酒店 房錢自付

揀Plan1⃣記得買condoms
唔會因為安全期而唔用condom

唔接受中出 內射 冇套 肛交 蒙眼 綑綁 過夜

可揀時間:
18 19 night 都ok ge
But我就M come 可能突然要cancel

約實時間日期地點及plan後交換wechat or line
只限wechat line tumblr 聯絡

付款方式只限現金

沒有額外圖片或影片供應 以及不可拍攝或錄影

太遠

將軍澳來回屯門

真係好貴

番工果陣找我

sorry

係bad girl定fuck girl

對唔住

嘩 仲遠過我

okok mtr 搭到收車都得

嗚嗚you know me sis

樓豬介紹

講明先，我好搶手架

sorry 佢又死左

係咪唔mean得呀宜家

Y not both

等緊人養

遊車河is ok

樓豬係有錢人

佢入左場啦

睇你mean人好正其實

呃我

來來來

曳呀 凱婷

無囉

養我好貴

咁放棄

唔曳就唔係凱婷喇

俾我得唔得？

我mean鳩你

我mean啲

貪新忘舊

姐姐好

屌你個閪

你叻嘛

Hii

一諗到要下個月先有得再放假就想死

吹呀

知我好啦咩

我係

咁少假？

真係秒回。。好得閒？

返多兩日揾錢
窮撚

都幾得閒

不嬲都知啦

Sor 條隊排到去長洲

打尖

係，你呢

屌你mean嘅程度係我嘅十份一都無，收收皮先？

留低電話ig snapchat fb discord skype求其一個

我有pm佢
但係佢唔覆我
而加好心淡

識貨

懶得發力姐

喂，買口罩都派籌啦，比啲水準吖

笑撚咗

排左百幾萬人

喂，個個咁pm我咪炸爆我
緊係你地留tg，我有興趣咪搵你囉

好似多咗

唔Shy

Why

建議唔好

死server呀

好勤力

仲想問有冇人肯湊女

你拒絕我

叻

condom有女用
叫條女自己買

苗苗都覺得我好慘呢？

？？？？

點敢